想大家幫手分析下個情況（巴絲都Ok

是咁的，我同上一個女朋友分開左。咁努力忘記緊，都叫做順利，因為佢好快有新仔。
咁我自己都有同另一個女仔（A) 傾下計，咁於是我就同朋友B（都叫識左好耐，我當佢好兄弟）講話，我好似對A有好感喔，B就話上馬囉，試下囉，都叫支持我掛？
我都驚左好耐，無咩自信，怕襯唔起人地，咁自己又好似未係100%鐘意呀A鐘意到要表白或者做咩，最多都係想約下睇下電影咁。
咁突然有一日呢，B就話約左A食糖水（好似係單獨），仲話A好容易約，叫我試⋯⋯⋯
Ps A同B好似係無聯絡，好似係唔識嘅⋯（好似⋯⋯
大家可唔可以幫我分析下，咩情況
你地唔明 我盡答
sorry for 1999

好似係無，正係食糖水個日有

佢話係無野做，就叫左A陪佢食糖水

其實我唔係好明關B咩事

成件事關b 咩事? 你驚a 會以為b 想追佢?

大概係咁掛，我自已都1999緊 sorry

我分析完啦
追番你EX啦